求一千蚊樓下既耳機介紹

聽人聲為主

JBL

I phone

錫安劍